登報紙一日就夠籌夠，告黑警一星期都未夠數呀

眾籌目標一千萬，而家一星期到5百萬ja!
告得入就有案例，同埋賠款放返入去個pool到，更多受害者可以告黑警呀!
大家推呀!

捐款傳送門
揀返捐去黎俾「反濫權大控訴眾籌計劃」，咪捐錯俾社民連

徐子見遭警濫捕 入稟索償 (全文)

【本報訊】再有市民入稟向警方索償。東區區議員徐子見表示，月初在柴灣站協助街坊離開，當時並無作任何衝擊或叫喧，但突然遭防暴警察無理拘捕並扣留近24小時。他昨日正式入稟法院，向拘捕他的警員本人提出民事索償。他又呼籲公眾捐款支持反濫權眾籌計劃，承諾若自己索償成功也會捐出賠償金。

徐子見昨日透過資深大律師潘熙等多名律師，正式入稟控告當天拘捕他的警員徐浩賢（警員編號17172）。入稟狀要求法庭宣告，該次行動是非法拘捕、非法扣留、非法搜身及非法沒收財產，違反《基本法》及《香港人權法案》；又要求警員交還相關財產及作賠償。

徐子見早前聯同其他幾名警暴受害人，發起「反濫權大控訴眾籌計劃」，向市民籌錢以支付包括本案在內的民事訴訟費用。他向記者強調，自己沒有被打已算是幸運的一人，但許多年輕人都遭受警察濫用暴力，心理壓力好大，「我都接觸到好多後生仔有情緒問題」，而現時並無有效的監管制度，因此他才希望透過民事訴訟向法庭取回公道。徐表示，若最終勝訴獲得賠償金，自己只會保留一元作紀念，其餘金額會全數捐給眾籌基金幫助其他受害者。

立場報導「反濫權大控訴眾籌計劃」

推

push

Lives are at stake!!

仲有大把人仲傷又唔包埋一齊告

你有第一單案例先易繼續

幫手推

Tui

係咪冇得就咁入錢

推 $

香港好似冇集體訴訟機制，除非法官group埋一齊告

港沒集體訴訟權但有代表性訴訟 財庫局長：香港保障嘅框架先至係全面嘅框架

推！

Donated